周庭上日本TBS電視台視像訪問：請不要用暴徒形容佢哋 有3個人死咗

71 佔據立法會後，日本好多主流傳媒都形容示威者暴徒化，俾日本人形容為香港民主女神嘅周庭 ，前日(7月3日)上日本TBS電視台 嘅報導1930 (黃金時間晚上7:30-8:54播出) 做視像interview，努力向日本人講解不要用暴徒形容佢哋，同埋有三個人死咗，仲有好多人話想死。

多謝佢。

有講制度暴力

有講保護文物 有講無傷過任何人

有講無大台，喺黃金時間直播做咗10幾分鐘訪問

好難得

好多謝佢

諗起以前d人成日笑gphone同佢
但係佢地真係進步得好快 特別周庭
係日本戰線既mvp

佢啲日文又進步咗
一輪咀10幾分鐘無停過
講得好快好心急驚死講唔晒咁

周庭真係MVP
仲要越黎越靚女

唔好意思，借一借個位
如果有朋友有興趣學parkour(基本）（義教
可以入一入谷，內有介紹。

日本人關心香港仲多過某班香港人

周庭真心勁, 竟然咁受日本媒體歡迎, 做得好

係

好難想象會用黃金時間，俾周庭live講10幾分鐘香港嘢
主流傳媒喎！

睇到喊

周小姐

Push

好波周庭

前晚上埋電台

大家去佢twitter follow下佢啦

仲要係處

妖

堅料

頭油妹變女神

平心而論眾志係海外戰線個個都好打得

shut the fuck up

靚女日文又勁

佢哋無機會入到議會
依家咁樣發揮到力量
係好兄弟

係個主席柒啲

非分化…
但好想日媒訪問下D真既香港人…
唔好再搵佢黎代表我地…

呢幾年，無個崗位嘅義士都進步左好多

推

啲新聞報導特集都有喺遊行度搵過人interview
但這個係政論節目
搵周庭應該合適啲

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

有冇link

親眼見到日媒係遊行中訪問

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

依個時勢有幾多人會想出樣訪問你唔出樣個節目又無咁好睇，又要人翻譯
不過次次都係得周庭又真係唔好，多一兩個唔同人都好

關你撚事咩，關鍵時刻仲用下面諗嘢嘅廢人
返屋企打飛機啦

佢哋俾佢喺黃金時間講10幾分鐘
又唔駛翻譯

依種氣場同影響力一般人做唔到

日本無責任要關注到香港依家

我覺得搵佢無問題

況且一般嘅報道特集，都有喺現場搵人傾

求文字翻譯

你地唔講都冇留意佢個頭 google完以前真係好油 貼貼服服

你搵個日文叻嘅人出嚟代表囉

我意思係, 佢地唔應該再造神
我地從來都冇民主女神, 但全日本當晒佢係民主女神咁
呢個節目唔係TBS, 而係TBS衛星台BS
之前本身係想搵平民話聽真實聲音,
FIRM完然後一聽到搵到周庭就一野飛甩平民話唔洗再做錢可以照比但唔洗再黎

利申 我唔係個位平民但真人真事, 亦都唔係分化只係想日本人知道我地冇大台..

你地要負皮就隨便啦

唔係話佢唔好話多d唔同人好d姐
利申周庭死忠 油頭果期已經入伍

每個

因為無人肯企出嚟

日本主持反應係點？

屌你老母冚家剷

民主の女神

依家冇人肯出面吖嘛
有嘅我唔信淨係得佢

義教呀免費呀想幫下一啲人咋，又屌

係 ，多謝糾正

原來係BS
咁少好多人睇

做唔做神唔係我哋能控制

日本仔封佢做民主女神
對關注件事絕對有幫助
況且佢都有講 佢只係參加者
無大台
唔係主催者
佢無騎劫到個運動

佢真係做咗好多野respect

推到有字幕

關你撚事咩屌你老母

有人肯企出黎呀而家!
本身就係有人已經肯接受訪問仲要係FIRM左
然後電視台訪問前當日明明已經所有野FIRM晒
突然叫個位仁兄唔洗再出因為搵到周庭
即係已經當左佢係神…
已經係觀點問題再落去真係好易令日本人誤會

唔好問我點解知, 總之全部真人真事
個位仁兄亦都唔係我

完

( Show Blocked User - 早起的鳥兒被蟲吃 )

push

柔柔

做得好..!!!!

佢真係好堅

我冇嘢講

咁就算係真事
都係電視台嘅取態
唔可以怪周庭

Bs可以話無人睇⋯日本咁多台⋯
又有分地區⋯

靚同埋外語能力真係好重要
換個靚仔一樣好有效

又唔會完全無人睇嘅但的確係少人

大台會用十幾分鐘播廣告

點解你會俾人屌不嬲唔同post都會間唔時有其他相關宣傳
支持巴打教人parkour 現時會好撚有用，but我減左肥先再學

真係好過份

某班香港人ig story都係飲飲食食玩追劇追星

周庭

周庭bb

女中豪傑

眾志

日日都講 點會唔進步

出水麻衣

原來周庭係假嘅香港人

上次區諾軒好似都有去
但無人理佢

區都識日文

由腐女變女神

我都鐘意左佢

咁周庭又未必知節目原本搵左個人既
有節目搵佢 佢覺得佢勝任到咪上

你覺得訪問個平民真係會比周庭個效果好？

老實講同路人好多都講野唔叻，
記唔記得稅務大樓個日比人影到有人黎挑機又唔熟書駁唔到？

平時都唔係講得叻，仲要用日文講政治野，
真係會好得過周庭咩？
而家個節目你對佢所講既內容，有咩不滿？
各自做返自己適合能力就夠。

我都唔鍾意中箭，
但係呢d節目既表現，
周庭係做得幾好，
我相信冇乜人可以有比佢好既效果。

個姓好淫

日文好難學（好似係，舊登有人話考咗好高級都聽唔明日本人講嘢，因為太快，又好多仆街捉grammar）

其實仲有好多日本人關心香港

呢個日本妹
【日本妹愛香港】自學廣東話 7.1快閃影遊行 「和平示威係香港最靚風景」

其實有一啲都係技巧黎唔太肥其實都ok㗎。佢哋成班以為又呃錢掛但真係唔係

其實個個都做緊野幫香港 無論以前點都好 唔好再分化啦

相由心生, 好靚

其實佢無怪周庭 我都好認同依位巴打覺得唔應該造神既睇法，我地應該要推多d識日文敢上鏡講野叻既人出去，向電視台表達下唔只周庭一個值得睇值得聽
利申覺得周庭好勁做得好好

唔撚係掛, 日本人連香港死左人都唔知喎
前日好多報紙都淨係報爛玻璃同暴徒化完全冇提過死人
然後Twitter日本人一面倒話香港人唔岩
只有少部分明白事理既日本人會澄清
國際層面上電視台當然會報因為點都係國際大新聞。
你話關心香港仲多過某班香港人真係完全唔同意, 不過唔生活係日本係感覺唔到

你講到周庭唔係真既香港人

上次有個港大女生都有用日文喺現場做interview講得都唔差
個樣都唔差

嗯奇奇怪怪 大家要留意吓
凡事小心

我無野講

佢個世界得佢一個係香港人

me 200磅up
巴打加油

有個日本女仔fd話周庭係果邊已經好出名
佢話因為日本政壇果邊九成都係中佬呀叔呀伯
男權主義植根左係日本

而且大部份架妹都係飲飽食醉 大部份都淨係追星同飲珍珠奶茶
唔會理政治

所以日本人見到香港有個候生女 仲要係靚女
行出黎捍衛自己地方 仲咁熱衷政治
佢地覺得成件事好出奇

因為區諾軒唔靚仔

電視台立場搵到個又後生又睇得又講得既代表已經好夠
反而佢地會偏向搵開就搵死一個
一來方便二來可以建立權威性

講到詞窮 真係好慘
我諗佢好怨恨自己日文點解唔可以再好d
班架佬都真係好比面

屌

你睇佢twitter一開post就例牌過千like /轉發
就知唔係流

我無野講
我要見律師

point out哂今次運動既重點 做得好好

癡撚線周庭上日本節目都有人屌
明明如果唔係周庭 日本人係完全唔會關心我地
話乜撚唔想有人代表我地 唔想比人覺得我地有大台
弱智仔? 你覺得係現場求奇搵個人係有用d？
係現場搵個人訪問 咁果個人係咪又係大台？ 係咪又代表左我地？
定係你想佢地邀請曬200萬人上去節目先唔係有大台?
佢又無話過自己係leader又剩
同埋人地造神又點? 只要達成到個目的咪得 就係引起日本關注同日本人既關心
日本毒撚因為周庭靚所以關注又好 或者真係關心香港先關注又好 只要多d人肯關注我地咪得囉
而事實周庭上節目既迴響係大過任何一個平民好多好多

其實有個算靚，外語又夠上電視，又肯行得咁前既女仔做代表係好著數，冇左周庭起日本既注目程度會差好撚遠

係
果啲正正係日本人唔知嘅point

都係果句 電視台依家係咁唔代表咁係好
多幾個素人上去多幾種睇法係好事
周庭做主要代表係可以，我好支持
但感覺日媒已經變左周庭重要過其他香港人好多

見過一次日媒追住周庭影唔理g峰

係
始終有後生靚女做依啲公關嘢
真係事半功倍

你搵個阿叔做 啲受眾就真係只得阿叔

日本人對立法會一事多數點睇?

咁好正常
搵佢唔駛翻譯
佢出名
都多啲觀眾想睇

支持

不過想討論下日文

死左既人係唔係仲係用いる

同埋呢個case係唔係用のに

食唔食得落飯 我覺得譯做 悲しいじゃないの？
會比較好

不如你睇清楚大家點講先

日媒基調係暴徒化

民主女神, 越大越靚女

咁佢啲日文係有沙石嘅

無聊

71見到佢 靚左好多
成個人成熟淡定左

當年幾個都長大左 我地都係

電視台角度梗係搵個出名少少嘅人上節目
專題環節搵個nobody上去講 效果差少少

由俾人保護既學生變左企出黎話自己要保護學生

Parkour有咩用？不如教摺紙鶴，明白你想幫

不過街頭健身已經好夠，所以點解要屌你

其實有乜好嘈？周庭唔係香港人咩？佢冇支持大家咩？唔係話大家都係兄弟姊妹咩？而家出黎嘈乜？周庭用佢嘅影響力令更多日本人知道就夠，唔好再嘈。

可惜心口無跟住大...

非分化…
但好想日媒訪問下D真既香港人…
唔好再搵佢黎代表我地…
啲新聞報導特集都有喺遊行度搵過人interview
但這個係政論節目
搵周庭應該合適啲
我意思係, 佢地唔應該再造神
我地從來都冇民主女神, 但全日本當晒佢係民主女神咁
呢個節目唔係TBS, 而係TBS衛星台BS
之前本身係想搵平民話聽真實聲音,
FIRM完然後一聽到搵到周庭就一野飛甩平民話唔洗再做錢可以照比但唔洗再黎

利申 我唔係個位平民但真人真事, 亦都唔係分化只係想日本人知道我地冇大台..

你地要負皮就隨便啦
有幾唔清楚啊 目的只要引起關注咪得
人地唔係香港人 根本唔會發自內心去為你地利益去支持你
就好似你見到台灣點點點 你會想關注 但你唔會身同感受 因為你唔係台灣人
一定要有誘因去令你地去持續關注佢
依家難得負碌因為周庭令到咁多日本人關注 有咩唔好?
人地都係一個新聞台 要新聞價值 所以咪造神 人地唔係香港蘋果啊
主要目的做到引起國際關注咪得囉

老老實實搵平民可能有另外一種效果

其實最好兩個都訪問

主要有平民講，講唔掂就周庭出手

你係咪未見過走難果時d人卡係欄杆位幾耐
parkour 大家過欄快d都好有用

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

食撚屎喇你

未就係
兄弟爬山各自努力

日本電視台而家就係一見香港抗爭就會搵周庭解說，其實好事黎
有人係日本專門做解說你重想點？

⋯⋯⋯⋯

冇錯, 如果佢係一個平民當然冇問題
但其實佢有政黨背景, 咁成件事已經係唔同左講法
而家幫佢上位同上電視既日本政黨係SEALDS
呢D總總關係已經可以代表成件事唔同晒…
所以你造神搵靚仔靚女唔係問題, 但最好唔好同政黨有關
如果唔係就會覺得係被代表

佢地覺得要搵前線d人上去先係真香港人

庭庭

話我地係暴徒

所以周庭不斷係twitter出post話唔係暴徒

個班應該唔希望講野多

搵佢的確係唔駛翻譯，因為佢有人幫佢翻譯。

佢同我哋根本生活係平衡世界，
佢都唔會聽入唔到耳既意見。

我睇咁耐
都無講過佢係咩眾志
同埋佢講嘅嘢 亦無歪曲反送中嘅人嘅諗法

唔知點解你咁抗拒佢

依家搵素人就唔可以搵周庭？多幾個唔得？

相由心生

可以有多d唔同代表當然係好事啦
不過現實地睇呢單野關人地日本鬼事咩
要引人關注/引唔同人關注就要相對用返人地受落的方法
正如全球登報，唔同地方個廣告都唔同設計啦
唔係要爭論好定唔好
只係要明白日媒注目周庭有其本身的口味和需要
係日本一定係"年輕民主女神"受用過"年輕民主男神"

有一啲野只係技巧，例如過欄咁，短時間學到，對體能需求又唔高。所以其實可以了解咗先

有搵現場示威者訪問啊
你可以去睇下日本節目wo
只係你地想人地電視台搵路人上去節目訪問
但對於人地黎講 香港關佢地撚事
梗係搵個會令到多d日本人睇佢地節目既人 高d收視率
所以咪係周庭囉

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

咪係囉

一味理想化
依家打輿論戰
最有用嘅武器唔用

即係自廢武功

有字幕版嗎?

只要佢本身無因為個名而心雄左既
叫民主女神有咩所謂？

你個名

最重要係我睇佢講咁耐嘢

佢無為自己貼金/講啲唔係主流反送中嘅嘢喎

一直貼地亦貼市

條片佢都話無大台
自己唔係搞手
只係參與者

廁紙這回事 是未撚得買

唔係講唔講而係事實, 要search既就自然會搵到佢地既關係
日本人都麻麻地SEALDS呢個政黨, 雖然帶起左noise,
但上次涉谷遊行完全世界都中晒伏比日本人笑點解要同呢個政黨有關。
問佢冇問題, 我意思係要搵多D人一齊講唔好所有台一面倒淨係搵佢
2邊50:50咁咪好囉, 外媒都係搵平民咪一樣有noise

吓
咁你叫電視台搵其他人囉
如果你有咁嘅影響力

Cls,做乜咁多人屌你

推，外地巴絲真係好重要
今次和理非、勇武、文宣真係
配合得好好

Ok 出發點接受，唔屌你

我無嘢講

本身都覺得邊個去都無所謂，不過見到有人話周庭搶左另一個本身firm咗嘅人嚟做... 我就唔明喇。
你話周庭代表唔到香港人，咁原本firm咗果個有咩特性令你覺得佢就代表到香港人？周庭都係香港市民。

之前有個日本人仲話每個禮拜搞遊行聲援香港

佢地太理想化 想所有人都跟佢地去做
根本除左香港人自己 係唔會有人為我地利益著想
好似你想美國幫 佢地係真係想幫香港人? 咪傻啦弱智
有d係為選票 有d係為美國本土著想 有d係為左對付共慘黨 當香港係一張牌
但唔理人地為咩 come out幫到我地咪得囉
同依家日本呢單一樣
電視台為收視率所以做呢d節目， 因為發現日本人好關注香港呢單
咁日本人點解會關注 真係為香港人好?
記住勝利就係正義 贏到就咩方法都無所謂

個髮型想點

咪係囉

我冇野講

電視台搵佢
咁叫搶？

問你一句，你覺得素人政治影響力大啲定係周庭影響力大啲？

私怨擺埋一邊啦

得想辦法娶了這個女人

好尾機

唔好意思阻阻你, 見到有wallpaper係得一個電話仲要剩係for messaging, 所以整左一張俾大家用

佢唔係話代表唔到，只係依種周庭大於所有人既現象唔係最好。（周庭係好既，麻煩睇清楚先屌）
少左不同聲音，單一化左，如果可以素人都多返d就好d
就係咁解，唔係要嘈交俾個建議姐

能夠令更多人知道香港情況
實在係一大戰力

推爆

正評出現了！？

搵健吾啱唔啱你心水

咁可以close file
人地有訪問好多現場示威者
只係無搵路人上去做節目 至於點解唔搵路人做節目 我係完全理解
你覺得要搵路人做節目 你可以email佢地suggest下

我諗你先要明白, 電視台想搵乜野人黎做interview. 佢地首選必定係周庭, 因為多日本人識. 我想講既係, 你想要被採訪, 都要人地想搵邊個做首選.

呢個唔係你決定, 而係採訪既人想唔想搵素人黎interview . 主動權係人地到.

咁叫佢俾個建議日媒囉

其實點解咁都可以有位入
我完全唔覺周庭咁做有乜問題？？

四個人喇

「七黑」團結打倒白色恐怖

所以咪話兩邊都可以有，依家係你地講到我地唔想見到周庭咁睇清楚先啦好麻，我都唔知做咩我要係依個post幫個巴打解釋咁耐，麻煩大家睇清楚先屌啦

前言不對後語咪係你呢種人
前面非分化
後面即排斥

我同你地講，我係日本人都一定第一時間搵周庭！點解？因為佢同日本係呢件事上嘅關係最緊密！日本人認為佢係代表到年青一代嘅香港人嘅諗法！同埋以佢嘅外表、性別同政治影響力，係可以將我地嘅訴求完完全全咁話比日本聽！明啦？唔好再講咩唔係分化，你講得出呢啲說話就係分化！人地周庭都努力緊，你憑乜野出聲指責佢？講完

連登大把貧乳控

多謝周庭

老實講呢個完全係電視台嘅問題。

無人指責 冷靜少少

巴打, 成個POST好似得你一個人明我

香港の民主の女神
周庭ちゃん

唔係明唔明你嘅問題
係你太理想化

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

我好冷靜

比左啦

見到d人亂屌我睇唔過眼姐，大家唔洗充滿敵意咁辯論
提出個依家日媒既現象，覺得唔係太好姐，根本大家無衝突

唔係明唔明wo師兄
知你講緊咩啊
但我都講左100次 人地電視台點做唔係你可以控制
係你地太理想化想人地點做
因為咁做可以100%達到我地既目的
但人地節目既目的就達唔到 點解? 因為少人睇囉 收視無咁好囉
所以衡量兩邊既利益 搵周庭可以幫到我地又可以幫到佢地收視
目的都係多d人關注 有咩唔好?

做得電視台緊係想搵出名果個受訪

佢地覺得日本人唔搵佢地就係錯，覺得周庭代表唔到佢地但實際上日本人可以咁關注件事我地已經要多謝佢地

電視台搵周庭做訪問
其中一個考慮一定係收視率
周庭名氣可以提高到節目收視
對我地黎講絕對係好事

請大家各自爬山

咪係囉
咁簡單嘅道理都唔明
奇怪

根本無話過錯，唔好咁偏激得唔得，唔係極端化人地既講法就係合理

雨革我成日笑佢油頭
係今次開始follow佢twitter
你就睇到佢出左幾多力
同埋從來無提過係眾志代表

好勁

多謝

再簡單d 講, 選擇權係採訪個電視台到, 而唔係受訪者....我地無得揀架

我朋友岩岩講左段好好既野大家屌之前不妨參考一下
(佢真係LINE岩岩比我, 唔係我自己講)
------------------------------------------------------------------------------
我覺得而家周庭單野係. 就算佢間唔時做左d野好似對件事有幫助, 但如果d人只係因為想睇女神而個人祟拜左, 將來佢儲夠力就可以帶住佢班fans一鑊kiu起晒其他人
製造政治輿論可能係需要英雄化一d人, 希特拉毛澤東都係上晒神台先會搞到咁多人仆心仆命信晒佢地
但一定要小心選擇推邊個上神台, 中箭呢班人, 你貪佢呢一刻幫得下手就用佢地代表香港, 將來佢做仆街野做7野,都繼續係代表緊香港 (例如海報事件, 佢地今日都仲係冇回應)
而且今次無大台無代表先係重點, 佢把口講無大台又點? 事實上咪又係做晒代表
我唔會怪周庭接受訪問, 畢竟係人地搵佢, 我只係覺得日媒呢種做法唔好, 同埋大家唔應該一味信晒佢
所以我認同一半平民一半搵佢
--------------------------------------------------------------------------------

最重要係太理想化

個世界唔係你想點就會點

唔該現實啲

過萬

太理想化就唔可以提出？要俾你地批鬥？
你係香港爭取民主其實都好理想化架
討論下點樣會好d姐
講到我同另外個巴打係你地敵人咁

好簡單
一個日本media要搵個熟香港抗爭，識日文既人上節目講野
一係搵唔洗翻譯，有曬聯絡方法，個名又夠響既周庭
一係就曬時間搵人係香港左搵右搵，或者帶成支crew黎香港採訪果時做埋

你係電視台你要邊邊？

靚女

嘩你/定你朋友都好撚陰謀論

咁我對各位巴打講聲sorry，不過希望大家可以明白，日本媒體一向都鐘意用誇張手法黎搏取收視。我相信周庭都唔希望人地將佢神化，希望大家可以多一點支持，少一點反對🙏🏻🙏🏻🙏🏻

咁叫批鬥？
其實你知唔知咩叫批鬥

15歲 參加民主派活動
17歲 參加雨傘運動等示威的主要成員
愛看日文動漫
最愛偶像團體 欅坂46

反而想知日本人睇完有咩反應

真女神

其實世界各地media都係爭收視

成段野淨係睇到你地對眾箭有幾私怨同唔信任咋wo
唔可以完全否認眾箭黎緊一定做得岩
但人地未做錯之前 就話人地有機會做錯 所以唔應該撐
咩邏輯黎
無大台無代表 認同啊 但如果周庭講左係眾箭lead
你地就講得岩 但依家人地無

邊個巴打第一句就講到周庭唔係真香港人咁

日本人係比較誇張，你睇佢地啲節目就知同其他國家好唔同

周庭
GPhone
天琦

我都唔想咁諗周庭 但事實上依種現象係有其危險，係值得大家留意
再重申 係留意姐，唔係覺得周庭目前有問題，正如我地要監察著各大政黨會唔會再出賣港人一樣，唔係分化

有幾?
之前gphone曾經將自己個人個ig突然改名做中箭ig,搞到勁多人不知情下做左中箭follower同fans
仲有登廣告事件
所有野都有可能, 唔係話完全唔搵佢, 而係各有各做
如果做到一面係平民一面係佢, 咁樣就會最中肯, 唔好剩係佢一個人
我地都係研究緊點樣先會更加令日本人明白呢件事, 而家唔係反亦都冇話佢做得唔好
唔好剩係掛住屌…

笑死 轉移到話係香港爭取民主好理想化
討論點樣好d?
你既所謂好d係人都知點做
但人地唔會咁做啊師兄 因為人地係日本電視台 唔係你自己啊

咁各有各做囉
有幾難？

屌你老母

我相信人地係搵唔到周庭先搵個手足上，我係日本傳媒都會咁做，人之常情，不必介懷！要記住我地嘅初心就得：比日本更深入了解香港嘅情況

求下你唔好擺撚曬野啦
話咩討論好d 話咩係支持周庭
睇返你條撚樣第一句講咩先啦

非分化…
但好想日媒訪問下D真既香港人…
唔好再搵佢黎代表我地…

點唔真香港人
想分化真同假香港人
仲要係度私怨眾箭
未發生就私怨定

我知道，
但你知唔知要搵一個識日文又要夢遊過既人係好難？
女神有冇夢遊過我唔知，
但佢係唔係完全了解件事既我有保留。

總之一句講哂！無論係勇武巴打定周庭上日本節目到講都絕對百利而無一害！大家唔洗再執著討論！

未發生就私怨定

你真係講出重點

唔好比人分化到，兄弟爬山，各自努力！

依句嘢最緊少咗人講

可能真係有人唔記得

造就啲私怨撚又浮面

勿忘初衷，方得始終！

我支持周庭 我覺得佢係日本幫到好多手 無幫倒忙 無出賣港人
只係想講到神化既唔好處，實有人唔知盲目神化
有巴打起晒剛咁要嘈，算啦我都廢時嘈，希望咁多位冷靜d諗清楚，根本唔係引戰

其實係
話咩野驚唔驚造神運動，遠不及一句真假香港人咁仆街
最緊要就係周庭係日本既名其實轉化唔到香港既票

我信, 不過正如之前講. 個選擇權係人地度.

每個人都有自己個agenda, 而電視台個agenda 係收視......

雖然唔想再提
但Gphone一出黎就xxxxxx狗總
知唔知佢隨時又要入去坐？
人地做到咁 點解唔可以欣賞下 而係走去私怨?
你咁勁 你出黎用mic叫人xxxxxxx狗總囉

但好想日媒訪問下D真既香港人…

非分化。。。。

只要為香港核心價值而戰嘅人，無論佢係外國人定新移民都好，佢都係真香港人！

"日媒呢種做法唔好"
咁你想點? 要唔要譴責? 定杯葛?

真香港人唔係我講 我相信巴打無話周庭唔係真香港人既意思 我本人目前係支持周庭

眾志根本無人可出選
何來票

同埋你都講得啱
喺日本有名氣
都幫唔到香港攞咩票
何況無

最憎啲人陰謀論

通街都係

我覺得唔係周庭，日本撚有咁多人關心香港咩

算啦好嘛
咪當周庭係日本戰線代表囉
咁諗會唔會好啲？
正如你唔會屌攬炒巴係攬炒代表一樣咋嘛

各司其職咪仲好

冇錯啦, 而家唔係私唔私怨同分化…
而係一上左神枱一出錯就好大獲因為佢係日本人既角度係代表緊香港
好多人都唔知之前登報事件, 但因為呢件事好多人都覺得佢地想上位。
我而家唔係講緊周庭因為想經呢個節目上位, 而係大人物同政黨背景始終唔係咁好, 同時亦都冇反對電視台搵佢畢竟佢係make到noise
所以先話應該再搵多D平民, 一人做D
而家係拎件事討論但大家一聽到唔好既聲音就怒屌…

根本每個崗位係有人係會出位d
只係d人私怨眾箭姐

我為我以前話過你係頭油女神道歉
對唔住

真係睇得佢出左好多力
同埋我都信係傳媒想製造明星做代表多過佢自己搶光環

咁佢錯左你可以出post屌
可以同日本解釋
可以批鬥眾箭
可以出聲明 眾箭 周庭 不代表我地香港人
而唔係未發生就私怨定
呢d唔係叫做有反對聲音 人地仲未做錯
你既反對聲音自然就唔成立 比人屌就梗架啦
到佢做錯 你咪攞我出黎binc 我無所謂

就算你覺得日本媒體做得唔好，唔通你走去話佢地唔啱？如果你唔想大家嘈，點解你要講咩唔係真香港人？我唔知你係有心定無意啦。

香港駐日大使

算啦條撚樣根本搏唔到
淨係睇到支持佢既意見既巴打
我地d野就有道理岩邏輯佢都唔會理
佢都解釋唔到第一句就係度話人唔係真香港人啦

咁日本媒體最鐘意就係製造明星
運動員係，政治家都係
一靚有名氣岩topic就會造星

拿，講句公道話
唔係真香港人句野唔係佢講架

每次只會話我哋係分化，私怨撚

或者我哋做既嘢你哋睇到係我哋針對佢，
但我哋呢班素人有做過嘢比佢哋抹殺左你哋唔撚知。
我雨革都依家睇住佢哋班人做既嘢，
老實講一次比一次失望。
拎出來屌兩句都比人話分化私怨。

民主就係有和種聲音意見，
我自己都有朋友係建制，都會討論依家咩事。
我認同周小姐代表到香港人，
但眾志成員同支持者既態度真心不敢恭維。

佢agree人地statement wo

睇完佢訪問, 我都想學日文..
兄弟姊妹爬山, 各自努力,
周庭負責日本外交宣傳..!!

灰色北極熊喎兄弟，你去第二頁搵下先啦

姐係人地以前做得差
所以你依家屌咩都岩?
我地覺得你屌得唔岩所以屌你
就係我地態度有問題?

同埋當年得果10幾歲
人誰無過
洗唔洗咁HARSH

個灰熊我block 左好耐，引戰撚黎

明白你對眾志有啲不滿，但係呢個時候我地真係要團結，大是大非當前，政黨啲恩怨放埋一邊先，專注返我地要做嘅事！以前嘅失敗唔代表而家都會失敗！人係會進步嘅，如果一直執著於過去，我地點繼續向前行？加油巴打

屌早講

同啲扮和平理性講嘢TONE但係係建制果啲
一撚樣

幾時唔會理?
咁我都唔同意仲理黎做乜就正如你唔會理我一樣
我澄清返, 我冇話過佢唔係真香港人
我講咁撚耐淨係想話
唔好造神唔好淨係搵佢一個, 搵多D真係係前線/有參與過既香港人做訪問好D
我自己亦都有同傳媒講…
私怨?根本就冇私怨, 好多人自從上次登報事件之後都有少少不滿佢地啦唔係淨係我一個所以先同意我朋友所講亦都係你地所講既陰謀論, 驚將來做得唔好所以屌左先
我要講既係只係唔鐘意日本媒體造神同一面倒淨係問佢同事都要問下其他香港人OK?
講反話就比人話毛話分化仲要我唔係反佢, 今次呢件事同佢政黨無關只係講緊日本傳媒整體。
冷靜D先啦成班護主犬…

依家都係22only
一睇下自己 就覺得自己真係廢材黎

但你地屌緊果個唔係呢

灰色北極熊係呢個post嘅辯論源頭！大家睇完佢第二頁嘅野再上黎講

雖然唔知佢日文係咪真係好native 唔識日文唔敢評論 但可以講到咁流利 好勁

我係話緊佢姐當然仲有其他人啦，唔係屌，大家拎出黎辯論下姐

agree

如果有睇立場姐姐篇blog就知，各大傳媒面對既問題係點搵faces of protest，因為全部人無大台自己行出黎，變相無左個icon，傳媒係好難報道，呢個係傳媒生態黎。
而家有人出左黎做文宣做icon,講既野大家又認同
咪佢咪打文宣和理非上報國際線
其他人咪做其他野，
有咩好拗

正正因為佢曝光先為其他人解放左行動空間

請善用起底功能

下你每個comment我都覆wo

灰色北極熊
•
1 小時前
非分化…
但好想日媒訪問下D真既香港人…
唔好再搵佢黎代表我地…

無話過人地唔係真香港人?
精神分裂?
咁你同傳媒講咪同傳媒講
你覺得日本傳媒做得唔好咪屌日本傳媒
屌周庭呢個香港人做乜
人地唔同意你就係護主犬

哦
Noted and thanks

係囉
10幾歲參與咁大個運動
行錯路
有乜嘢好私怨到依家
有幾十惡不赦？

出面大把仆街唔吊吊自己人

講得岩 block得
弱智的

唔係佢黎 佢第二個人格send的

笑左，我地就事論事你就話我地護主犬，你仲唔係想分化我地？想引戰咪出聲囉

Sad but true

上面仲有個咩李斯特鍾同咩咩老公
又係block左好耐
引戰/5毛注意

提提大家唔好完全封鎖，可以用黎測試咩post係最吸引5毛同引戰撚注意
佢地愈注意，即是證明個post做緊咩係最有效觸碰到佢地神經

其實只要佢表達既野同大眾一致 邊個上去講都ok
就算佢以後俾人捧上神臺 只要同大家理念唔同 一樣可以由神臺扯返佢落黎
大大個達哥做例子

好在𠵱家大家都進化咗

係啲私怨分化撚無乜進化
用緊啲OUT晒舊招諗住帶風向
俾人吊返轉頭

TBS都黃金時間

係BS 嚟
少好多人睇

巴打我明呀，但眾志有冇諗過點解會比人屌？
我明沒有完人，
但佢哋呢次其實做左好多嘢係引起好多人都有不滿。
特別係好多素人默默做，大家其實都不求名利。
偏偏眾志係好多嘢到都有爭議
但眾志覺得冇問題呢樣嘢先恐怖⋯

老實講，啲人一出來屌眾志就話分化，
其實你哋真係咁驚比人分化到？
我相信我自己，相信大家做緊既嘢，
特別係今次冇大台，人人都要為自己做既嘢負責。
所以我唔信分化呢個講法。

連熱狗今次都知唔可以私怨行先
但以d都唔知

屌每次我講反話都話我係引戰撚…
只係有唔同意見就block7我
每樣野都有正反兩面睇, 我亦都冇評論過佢以前做得好唔好
我由頭到尾都係講緊想日媒搵多D人, 冇反佢個政黨同周小姐
真香港人=有上前線個D呀
但好想日媒訪問下D真既香港人…
唔好再搵佢黎代表我地…
你邊隻眼見到我話緊佢唔係真既香港人?
咁我補充返, 想日媒訪問下多D真既香港人, 得未?

唔怪得 咁就冇乜人睇

大道三千殊道同歸！抗爭嘅方法有好多，但係只要大家個心係一樣，目的一樣就夠啦！

咁你想飽佢
好多日媒喺6-7月都喺現場

亦有訪問唔少喺現場嘅人

我唔信你唔知囉
如果你跟得咁貼
除非必有用心

真香港人=有上前線個D呀
姐係無上前線就唔係真既香港人？

以句真係衰撚過話周庭唔係真既香港人

巴打唔好勞氣了 個討論已經變左針對私怨撚分化撚 無必要

#427
屠城龍老母
•
6 日前
1.希望文宣組唔好再同眾志合作。
2.眾志請出來道歉交代。

你哋係唔係自我感覺太好，以為圍住你既人話好就係好？
我身邊好多日本人都話睇唔明張報紙。
究竟係日本人朋友日語能力有問題定點？？
或者你哋係日本做下街訪先？

可以既我真係寧願你哋留返啲錢去救義士。

#677
屠城龍老母
•
9 日前
咁多人比咗/想比意見
又話native睇過, 又話Rie睇過
咁即係呢個post close得
周庭睇過咪得囉。佢揸旗嘛。
一陣又彈出彈入架啦

屠城龍老母
•
8 日前
屠城龍老母 今日喺幾個POST入面除咗屌鬼、屌做嘢嘅人、分化、9up老屈之外，仲做過啲咩實事?
Hi,如果你咁易比人分化到，
我諗你不如諗下自己做左啲乜嘢先。

我諗如果我係分化既，
唔會有其他巴絲企係我呢邊同我講一樣既嘢。

意見不同就分係分化既。
半桶水魔法師你心靈都好脆弱。

大家都係為件事好先咁撚緊張，
但文宣組同大家既回覆都令大家好無奈。
我淨係想講呢啲。
你講咗咁耐，你究竟有冇做過一件對文宣工作實際有貢獻嘅事?
你淨係想屌哂所有做嘢嘅人，然後要所有人做所有嘢都向你report，等你同意先做得
屌你老母，唔易俾人分化就代表你理所當然去屌哂所有人，去分化所有人?
我地易唔易受影響同你應唔應該做鳩嘢係兩回事
你咁撚把砲，以後你拉埋你另外兩條打手自己搞撚哂啲文宣囉屌你老母臭閪
真係明知你係共狗嚟分化都係谷撚住道氣忍唔住屌你呢啲契弟
//然後要所有人做所有嘢都向你report//

唔係對我，而係對大家。
唔再覆任何嘢。截左稿既做乜都冇用。
大家只係想件事透明清晰，唔係閉門造車。

師兄你肯定唔係私怨分化撚啦

起底真係有用

根本係大大個私怨分化撚
睇自己人仆街開心過敵人仆街

傻豬黎嘅！呢次抗爭入面我知道好多政黨都有好多小心思，但係大是大非面前只要大家都出力就得架啦！而家我地最大目的係咩？係五大訴求呀麻！當我地成功爭取完呢五大訴求，俾眾志同其他政黨攞下光環又如何呢？成大事者不拘小節！唔好俾眼前嘅小事擋住我地前進嘅道路！

其實義教係好事, 同維修香港一樣都係有意義嘅, 不過開錯地方啫! 加油呀!!!

有d人可能唔係真心想分化 只係太自我中心 唔會支持人地 只係支持自己

仲要係PINK

算啦…我潛水, 根本意見一面倒講唔過…
我其實都係因為登報事件所以驚日媒遲早咁會出事而提出意見
點知比人一面倒話分化…
一個product上次你用完之後覺得唔好, 你下次再用會淆底什至永不錄用同一道理 (利申冇話過永不錄用眾志)
所有人都係真香港人,有心幫香港既都係真香港人
但人地電視台本身係想搵有上過前線個D, 所以我先咁講..

痴線, 第一個post已經有LINK 仲問

遲早咁會出事

咁我祝你遲早發達

算啦你，你要解釋咁多點解一開始就唔講清楚？你而家兜有咩意思？你當初唔咁講會有人屌你咩？

其實我當初點講都會有人屌鳩我因為我係反對聲音

we connect

周庭就唔係真香港人？

你要咁講既話…
咁送中條例大家都係遲早有可能會被送返中國，都係未發生，驚咩？

然後？？
我淨係覺得今次件事好無奈。
你覺得係私怨咪私怨。

你有權護主，我哋就無權追擊？

係, 清晰好多
都開始差唔多全部出口就係敬語
live 真係好勁, 廣東話都未必講到咁清晰

又block一個
你地慢慢單機啦

兄弟爬山，各自努力
呢句當年係邊班人高舉？
記得嘅話
就唔會將所有事都劃做私怨

Anyway 我都認同現階段唔好嘈咁多
但大家嘅思維應該改變
每個政治人物係畀大眾「利用」
而唔係「支持」，分清莊閒，有必要時，甚至要狠狠唾棄

例如周庭今次行動無問題，表現出色
之前嘅所作所為
係咪可以就此一筆勾銷
呢啲係今次戰役過後
可以容後再談

政治需要冷酷計算
例如飯民就算今次單次表現好
唔代表根據過去現在
做出嘅綜合判斷
就必定要為單次功勞而贏到我嘅一票

又例如立會當日
民眾需要有議員身份嘅人幫手
大家好似當左議員係物資咁
係周圍呼籲「煲底要議員」
當成可利用之物
政治智力嘅萌芽

有人有記性唔係罪過
記憶係對抗極權最重要嘅事
有人係度間中重提舊事
唔一定係咩所謂分化
而係話畀所有枱面嘅人物聽
佢地時刻受住監察壓力
醒醒定定

時刻對政客保持懷疑同警惕
係基本嘅政治智慧
先係維持運動嘅動能同張力嘅方法

現階段
就唔好嘈周庭住
飯民蠢蠢欲動
反而最先要緊密監視
好好馴服利用嘅一群人

block左 當推下post

多謝佢
但係係咁er er er er er er 真係聽得好辛苦

//俾眾志同其他政黨攞下光環又如何呢？//
我諗呢點就係我唔想見到既事。
所以我對眾志今次既手法都好反感。

我冇嘢講了你哋繼續J啦。

你咪追囉,
又唔認係私怨撚又要追就無恥左D 囉
扮晒持平但又私怨仲要俾人踢爆就係柒

巴打你咁認為我都改變唔到你諗法，只係希望你繼續努力，繼續爬山

低能言論 直接負皮

呢位巴打講得好好, 根本一開始我就冇打算分化同批鬥
只係佢地始終都掛住個牌而且係有影響力所以先怕被代表姐…
我收皮了, 鐘意block既就隨便啦, 大家鐘意點諗就點諗

冇稿既咩
係咁er
同埋er既日文應該係eddo

又開始有人彈人日文

你讀左咁耐書
講英文會唔會疾？

唔係彈日文
佢真係句句都er囉

總之呢個post講唔支持/其他意見/有批評既都會比人屌
話私怨同分化…
得啦, 明既

巴打唔可以彈架, 一彈就會比人圍攻, 我勸你都係唔好出聲

其實仲有和泉素行都幫咗好多手，接受日本啲電視台同電台訪問前仲會喺instagram問有冇咩訊息想同日本個邊講

雖然係同路人
但唔好迫我認佢係靚女好無？

天盛區議員陳思靜話死士係邪教

屌 條撚樣用邪教形容添啦

香港國駐日外交官

有洗頭嘅周庭真係好撚正

不分化，不割席，不阻止

但係我都要答你

無啊 屌你老母

其實佢唔係日文做主要語言
我覺得又唔怪得佢

咩料，咁多人屌？巴打建意你開post

追完個post
我絕對欣賞周庭有針對暴徒化指控不停向日本人鮉

你可以要求搵多啲素人出嚟講，但對方平台想要咩人又係一回事，你可以提出意見，但請先思考下再講，太on9真係唔知點應你。

Btw, 如果我係個個本身被confirm 嘅人，一定唔會嬲，因為大家都係為件事。

如果唔係畀個咁嘅稱號佢邊有人想聽。
同埋當佢民主女神係日本方面嘅嘢，其實我哋唔可以控制。
正如去西方國家都會覺得黃之鋒係學界民主領袖。

其實真係冇必要咁樣講

我冇嬲，係媒體問題

浪費人時間

晨咁早7點開始打鑼咁搵我

借左地方，準備好電腦

一句唔好意思，agnes覆左我地喇～

謝謝你體諒

已後唔笑周庭

係Twitter落左好多功夫

日本對為理想而死架人，係非常尊重！

日本唔會有女高中生出來搞社運

仔都好難有

又係你

林乜彥搶光環單野唔會忘記

巴打

學好啲日文
就唔駛人代表你
否則慢慢等people stepping people

加油

mvp

你點知？

追完個post

我絕對欣賞周庭有針對暴徒化指控不停向日本人解釋，日媒又好twi又好

但依家現象的確係周庭壟斷咗日媒話語權，我希望中箭同素人係可以協調下，如果事前周庭知道個電視台搵咗前線訪問的話，佢應該向電視台解釋素人可能更表達到前線心聲，而唔係一句電視台揀佢就壟斷晒訪問

以後如果有同類事件的話，我希望中箭同周庭可以做到中介橋樑，唔一定要周庭代表晒所有議題，係可以同前線互相合作，如果知道有前線素人想接受採訪，佢地可以嘗試推薦俾日媒，等日媒多個選擇

認同
問題係周小姐肯唔肯放低個光環

我無野好講

我想屌

多謝你

班人唔識咩叫 Parkour 亂咁屌
如果我無 get 錯...
算啦，我無野講

應該會成為日本毒撚女神

唔係周庭放唔放個光環
係你個素人有冇sound bite
日本電視台都係要搵食，唔係義工幫你宣傳
你搵到個靚過結衣又識講日文既女仔出嚟
我包你日本電視台即刻放棄周庭

肥毒撚又想出位就算把啦

好多時見有啲朋友比狗追，或者周圍空氣污染好嚴重，想走但竟然比一道到腰咁高嘅欄擋住，令退走速度大幅下降，唔單止阻到其他人流動，自己都更加危險。而學咗parkour之後，效果顯而易見。
好多人覺得要有啲運動底子先可以學、先用得著。但其實係錯。其實以一般人體能已經足夠瞬間過一啲2米高欄，取決於你技巧、感覺。如果你體能夠好，比狗咬嘅時候甚至一下就可以跳過啲欄，咁你都無乜咁大必要學。但如果你體能一般般，反而你就好有必要學！

我覺得人地節目唔會想搵個普通人去講

重點係協調
如果向電視台解釋咗人地仍然想揀周庭
咁咪周庭上囉

我唔知大家係對parkour反感定覺得我係狗
如果係前者，建議你先了解下
如果係反者，你可以show blocked user

後*

㸃解要答啲五毛？

日本不嬲都鍾意搵「代表」
咁呢樣佢哋都想保障自己

不過下次佢哋要搵人嘅話
其實可以講明佢哋都搵梗周庭但未覆
等人哋都可以考慮下仲會唔會幫手做訪問
好過準備好晒又話唔使

周庭做文宣好野

咩周庭唔放低光環
係你地想騎劫佢渣嘛

呢位巴打分析得好好, 可以睇下
［政治思維］政治係冷酷嘅計算 唔好做神 亦不必代表分化

你哋同共產黨有乜嘢分別呀

你有冇聽晒個訪問架？

周庭ちゃん最高

請廣傳如被補 要記得我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

咪係，成條日本戰線都係周庭一個打番黎
日本關注度咁高，好大既原因係因為周庭
依家係對外國做文宣，唔係打電話上電台盡訴心中情，你三唔識七，人地點知你係真示威者定係政府既間諜黎放流料呀？

係你理解能力低定係點?
人地咪就係叫緊你依家周庭係日本咁大影響力, 應該要利用佢,而唔係屌走佢囉
你兩個不停屌屌屌,仲想搵D 對日本毫無影響力既人出去做代表
咪就係攪散緊日本果邊既支持囉

段片冇字幕. 你識日文, 有咩意見不妨直說

利用完再屌走yeah

請放低更好既意見

問非所答之餘
重點講左
極度憤怒、絕望、好多人想自殺
（不斷重複講。好負面，其實咁講唔會討好日本人）
政府無回應過我地（同六月啲日本訪問講嘅內容一樣）

佢連立會都唔敢入
唔想佢代表入過立會嘅人發言。

Parkour 可以大幅度提升義士的機動力。

任你日文N1
咪又係市民甲

而家係你兩條友屈鳩周庭在先喎
定係你對其他人做就唔係批鬥
人地對你做返同一樣既野就係批鬥呀

証明你無睇清楚 邊有屈過佢

屌你老母 從來冇撚正面覆過
剩係識左quote 右quote 搵reference

等你班友以前成日話佢係痴脷筋油頭村姑

對唔住周庭，日本文宣你真係做得好好，繼續加油

利申：以前成日笑9佢

D野我已經講左100萬次…
你仲想我回應D乜....

講得啱
人地電視台既角度一定係揀最高收視率個個
而周庭就係佢地既首選
我地既目標只係要一個渠道對外界解釋返我地既行動
人選反而係次要

就好似上面巴打講
如果搵到個靚過結衣 日文n1 既「素人」
你估日本電視台唔會自動波搵佢咩

根本個兩條友就係妒忌周庭有得上電視

日本雖是戰敗國，但仍受世人尊敬。
因為日本能保存佢地人文精神，教育人民追求道德，人格，真善美
日本人連做露宿者也有道德人格過大陸人。
當年如果日本人統治了中原，就唔會咁多缺德既大陸人。
所有朝代入關後都會有屠殺事件在所難免，包括清朝，包括明成祖等，
有遠見的政權都明白不能長期用強權鎮壓人民，之後都會搞好民生和教育，除了共產黨。
台灣被日本管治50年，台灣人也很喜愛日本這地方
沖繩本是清藩屬國在日本管治下也現在不會太差。
假若日本會收留你，你會做日本人還是大陸人?
良擒擇木而棲
一看就知道邊個國家人民較優勝。

當年日本是希望建立大東亞共榮圈，統一黃種人。
之所以有說日本是中華文化的正統並非無道理
日本真的保存很多中華文化的美德和教養。
反之大陸放棄了人格道德，以為有溫飽就是樂土。

因為冇前由後果嚇親掛 見到你個負皮數我都嚇親

你#33 已經屈人地唔係「真香港人」啦
得啦 唔洗再解釋啦 大家都明喎

請問有冇追post?

本身周庭冇覆電視台
跟住搵左個素人，confirm埋
之後播放前幾個鐘周庭就話做訪問

所以放人飛機
本身已經借左地方準備左好多野！

其實係怕太大段野怕騎劫咗咁

我都唔明屈既定義…
我地只係唔想日媒單一搵一個人黎代表晒全香港..
唔係講緊街頭訪問, 而係可以有時搵下周庭有時可以搵下普通人上電視
亦都唔係針對周小姐同佢政黨, 我只係想比意見點先可以做得好少少
成條日本戰線都係周庭一個打番黎呢個真係嬲
有幾多巴打同TG小組制作傳單, 打輿論戰你地又你地知唔知...
唔只我一個, 有幾個巴打唔同意你地, 話佢日文其實麻麻都比你地圍屌
講真佢日文真係唔係好好而且每次都係讀稿同有人幫佢寫..

其實間唔中聽下唔同意見啦好心..
淨係想聽大家都認同既野唔比有唔同聲音同中共有咩分別?

咁咪屌電視台
屌周庭做乜呀

咁電視台有無同你個素人講只係後備而唔係首選呀?
有就電視台根本無錯,
無就係日本電視台無道義,
但關周庭乜事?
佢隨時根本唔知電視台有搵後備

明明人地就話唔好造神同要理性分析…

我唔理
總之周庭搞到我上唔到電視就係佢唔啱

請問有冇追post?

我冇屌過周庭喎

傳媒搵啲咩人唔到被採訪者話事, 無論咩人有呢個機會都會好好珍惜, 上面好多人都重覆咗呢個觀點.
而周庭今次採訪針對嘅應該係因為日本主流媒體覺得運動變得暴徒化, 所以要重點解釋返衝入立會嘅人心態係點, 係咩原因迫到佢哋要咁做, 唔想佢哋背負呢個污名.

其實大家都係唔同嘅崗位幫緊香港出一份力, 好欣賞大家嘅努力

唔好造神不等於唔可以讚揚
人地係叫你be water, 佢今次做得好就可以讚佢
但下次做等差就要屌鳩佢
但你就係人地仲係做得好果陣屌鳩佢就係分化撚
不理性, 私怨大過場運動

半退都做到野

咁都有得嘈
今次運動冇領袖冇大台係好事
但係傳媒就好難做 (立場姐姐篇文都有講)
想求其捉個人訪問都難 (你估71立會外有幾多人肯露面受訪)
路人甲既意見又代表唔到其他人
外媒好自然就搵返出名人物架啦
咁啱周庭係日本影響力大, 講野又得體, 有咩問題

無論外表丶內心都係美
無刻刻意打扮丶無做作

日本啲報紙都話示威者暴力
話前線破壞咗場運動

所以有周庭用唔完美嘅日文
清晰咁喺日本電視用我哋角度解說一次真係好重要

唔敢講有無用
但係聲音傳到出去

從來未試過覺得佢咁charm

請大家幫佢rt

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話

同日本人講返當年殺日本共產黨果個死士佢地應該有同感知道咩一回事

呢樣真

你手足話周庭唔係「真香港人」呀

Ok我屌

就係佢唔入立法會代表唔到你
經由佢把口講
日本d和理非先覺得係分析
客觀中立，文宣本意就係要做呢啲
唔係咪變咗共犯自辯lo

有理念、有思想嘅人就係日日進步
而且嗰種信念係會不斷推動人進步
唔通好似黑警、廢老咁
一日到黑戇鳩鳩
停留喺口腔期

你唔好再丁啦

佢爭住認中國人
一時又話本土

周庭係日本形象ok
班素人一見鏡頭就開始1999又無知名度
差好遠

But we can copy the video and share in twitter, youtube,reddict......

係咪搵個拿磚入立法會的義士開樣受訪
比政府拉暴動你就再開心?

班日文神人先前幾年笠水唔出聲
見人做起左又想搶位

先前夾錢出日文廣告已經見大把呢類人

上電視人地咁問梗係要咁講嫁啦, 你要知道香港幾撚多中坑老坑爭住認中國人, 呢班人重要係最關心政治最多人睇呢D節目最多人投票

周庭每句都“ehhh”其實有少少煩
如果呢到有人可以直接pm佢可唔可以幫交代下
“ehhh”得太多唔係好事

不是在日本住其實真是好難好難講得好...
周庭平心而論佢表現力真係算好好

利申: 唔中意中箭 只講日語能力

咁佢只係為入閘出賣年輕人意願
我係中國人真係俾粗口更難聽
你幫佢護航你都係大中華膠

唔覺得佢做到中立分析呢個功能喎
最多都係後生仔女立場旁觀者咁去解釋件事

佢不停強調香港人大家係同伴、已經心力交瘁唔好批評
啲評論家都係問我同情你地呀，不過你地係過激喎，點睇

我就唔覺得素人講前線經歷個說服力會差過佢
只係打爛玻璃冇傷過人、塗鴉係只噴黑「中華人民共和國」
都冇重點提到，特別係個電視台播段片要澄清返

其實將除口罩義士訪問用日文轉述
已經好解釋到俾日本公眾聽點解衝立法會唔係暴徒

人地係想教大家學下啲靈活嘅舉動，令大家可以係好「刺激」嘅時刻透過呢種技巧快速逃離，例如有人質你食辣椒果時，你就可以拜拜佢條尾

我明講外語唔係當地經常用係好難自學到通順

我想表達嘅係每句完之後唔洗即刻接落下句

可以停頓，整理好，再講

chur住去咁講野就算係母語（ie.廣東話）都好易出錯

利申:日文淨係識2姑 同 2姑

但呢度啲人極力想幫眾志洗底

但係條數有排計

網典

濕鳩主席騎劫登報單嘢
學民解散吞捐款
黎汶洛用捐款聘請親信林朗彥（主席）做設計
支票捐款黃之鋒抬頭再惹爭議
六四籌款放受訪者上枱

日本電視台有team 長期mon internet
會report and ban

佢平時要背稿

無稿咪要errrrr errrrrr errrrrr

請問你有冇追post架？

本身係搵入過立會嘅素人做訪問架

終於有返啲正常評論

好開心仲有人好清醒咁睇成件事

想提返，周小姐痴日本SEALDs同山本太郎
兩者都親共

唔識政治唔好同我討論
閱.

所以可以出賣原則？
好多人反港獨 所以佢睇風向認支那你又要跟

咁你就係最唔識政治果個
Cap圖為證 佢出賣香港人

認同雙面人為“政治操作”無問題
但必須同時承認該對象為“政棍”

可以話你知唔係佢地關心珍奶多啲

日本人勁易俾人帶風向
文宣一定要做好

我覺得呢個twitter做得幾好

絲打算啦 佢地唔會明

sealds好似解散左十世架喇喎。。。
點解仲可以有人講

Good job 周庭bb !
但民主女神呢個花朵好 cringe, 你可唔可以同日本傳媒溝通下...
次次都唔敢睇

解散左但啲人仲係到嘛

同埋sealds唔係政黨

收皮啦！
你就成世都係處！！

咪分化啦

有料到

日本人真係跟得好貼
其實呢個節目有90分鐘
用左1個鐘講香港呢次活動（裡面就有周庭呢個訪問）
然後30分鐘講中美貿易
內容好豐富

好想同佢瘋狂做愛

追post先知
本來有機會將前線聲音帶去日本
變咗又係周庭港女情緒化論政
真係有少少失望

政黨就係要向市民負責

周庭認做中國人就係出賣民意
林朗彥呃人錢黎打飛機就要俾人屌

眾志唔係第一次呃人錢啦
學民思潮已經呃過一次錢之後解散
同California fitness 收錢之後執笠再重開
有咩分別

唔好用咩分化黎做擋箭牌啦傻閪
一早就中咗箭啦

係無做錯就出黎正面反駁
駁唔到係因為身有屎

中共夠屈香港人分化社會啦
分化呢兩個字真係難聽過粗口呀
有錯死都唔道歉 學埋中共啲衰嘢

希望盲粉醒覺

你只是個小孩兒

而家係邊個幫緊手同日媒澄清呀

人哋日本電視台點會無端端喺香港搵個路人甲上節目呀，點都會搵個有知名度㗎啦

傳媒要咁形容
被訪者冇權阻

你又唔係public figure, 你係nobody, 重要咁幼稚, 政治識見係幼稚園水平, 我都識響屋企打吓鍵盤叫D政客對住電視台camera話要爭取港獨革命呀, 屠殺支那人呀

跟住你又要學共產黨上綱上線, 咁你有冇見親人講蝗語就搵粗口鬧佢地呀, 都唔叫你打人, 或者和理非捉住佢地對手唔比佢走解釋蝗語既醜惡, 有冇燒國旗呀? 冇, 咁即係你唔反對佢地, 咁你都係大中華膠, 死大中華膠, 你咁消極, 我懷疑你重要係民主回歸投降派, 私下有冇收人民幣?
講起上綱上線同共產黨, 咁岩尋日美國國慶, 響1944年解放日報寫到《祝美國國慶日 - 自由民主的偉大鬥爭日》叫人學習美國民主, 如果你唔熟歷史, 1944年係響未奪取江山之前, 抗戰勝利將近, 美國作為盟友最高民望果時, 即係話, 只要目標係蠶蝕最大敵人時, 討好較細敵人同爭取目標冇衝突, 討好把持不定既敵人有幫助, 毛澤東響談判大叫「蔣委員長萬歲」用黎呃國際同情呃美國信佢係可以搞多黨合作制, 結果大半美國幕僚認為中共先係民主, 史杜威將軍寫到寧願支持中共取代國民黨, 目標明確下扮吓野有問題咩,
作為一直反美帝國主義同蔣匪起家既共產黨, 毛澤東咁講絕對係出賣自己友出賣埋蘇聯史太林, 如果當時共黨majority係你呢D人, 一聽毛澤東咁寫同咁講, 一定話: 「嘩毛主席出賣我地黨員, 我地死左咁多人目標係共產主義, 佢竟然投降! 英美帝國主義欺凌我地中國人佢竟然讚佢地! Cap圖為證」(設計對白, 果時冇得cap圖) 跟住史太林如果智商好似你咁低可能會cut 援助廢事幫左"投誠美國"既中共

冇, 冇係因為佢地唔係幼稚園水平, 冇人為左果小小言語上既野而分化, 因為人地既重點係放向過往毛澤東點樣搞文宣, 點樣一齊走難, 打國軍, 制定戰略, 知道佢就算講「蔣介石美國I LOVE YOU3000」都唔會出賣黨友同盟國, (但我估總有一兩個呢D傻鳩會以為毛澤東出賣人)
如果唔知道中共建政後國民黨人既下場同對美立場重有美國建設好既大學醫院係點既後果, 可以去google吓, 中共係仆街, 但係人地純粹搞革命係好成功, don't argue with success

政治, 其實包括所有職場定係家庭, 重點都係睇一個人既實際行為同影響而唔係口頭, 只有傻仔先會判斷一個人based on 言語,

周庭回答自己係中國人,咁佢係唔係依家既特首可以將每日150個加到250個? 冇咁既權力, 會唔會因為咁而感動到好多香港人特別係本土民主派轉軑同情支那人? 周庭有冇身體力行走去搞保助新移民活動? 有冇發起遊行支持新移民同普通話教學?
唔係講笑如果周庭咁激, 日本都唔會鍾意搵佢黎做節目

唔明唔好嘗試明, 冇意思, 你繼續你既信念, 我建議你去睇熱血時報

見到你呢種最典型既人又講出最典型既野, 搞到我feel到有D deja vu, 點解咁似幾年前既討論, 真係好無聊, 呢D討論本來5年前應該過去左唔再出現

又係你個紅字五毛

叻女

十分鐘訪問 可能要準備成日

日文好流利 雖好好多err 我認為對一個唔native speaker黎講 已經係好好

Between 唔知佢嗡乜 ... 有冇字幕

佢同日本共產黨有關嘅SEALDs有關
咁佢水洗都唔清
參加市民係撐香港都好 個主辦單位反安倍親中

【反送中】日本 2,500 人澀谷集會 高歌《海闊天空》支持香港人

昨夜集會於晚上 9 點至 10 點在東京澀谷忠犬八公像前廣場舉行。發起人為前日本社運團體 SEALDs 成員、今年 27 歲的研究院生元山仁士郎。

Wiki
該組織被部分輿論認為與日本共產黨及其青年翼日本民主青年同盟關係密切。

促請林朗彥向公眾及眾志交代致歉！

心善係特別靚

香港眾志林朗彦 拎香港人錢去打飛機 仲要del comment

原由柏實 牆頭草實錄

眾志俾人踢爆做衰嘢
就話無追post 當睇唔到 唔計
但佢自己開得最多盲撐眾志post

反眾志post就唔係我開嘅
係群起而圍之 林朗彥同眾志fb都有好多人反映不滿 林朗彥同周庭都龜縮無回應

cant agree more
知大家好憎中共
我同大家一樣好憎中共
但你要成功就一定要識能屈能伸
過剛則折
你要打贏壞人就一定要比佢地更壞
你要乾淨首先一定要唔怕污糟
國家要和平一定要有武力震攝
講幾句違心既說話做下show可以有利於你既目的
點解唔講?
呢d係政治智慧黎

日本傳媒慣常做法
好鍾意安個title俾人 咩範疇都會
除非周庭下次受訪時強烈要求唔想電視台咁出佢個名 個民主女神稱號都好難搣甩
但佢有咩能力要求多多
就算係佢哋日本嘅政治新人
通常都會俾傳媒整個花名

和解了

巴打講多啲，
我哋又聽多啲，
等大家知多啲，學多啲

學民捐款處理爭議
學民思潮解散後，不少網民質疑其捐款去向，認為捐贈者未必認同新學生組織的政治理念，捐款不應直接轉移至新政黨。學民發言人黃子悅在Facebook回應有關爭議時，表示處理捐款的手法無法滿足所有人的要求，更聲稱「捐出去嘅錢，就如潑出去......」，暗指捐出的錢就如撥出去的水，不可追究。說法一出隨即引起網民不滿，批評有關說法不負責任，令「香港眾志」的形象大打折扣。[15]
最終，香港眾志未有接收學民的捐款，學民思潮戶口尚有的約145萬元，當中70萬元撥至即將成立的新學生組織作創會及運作經費，亦會撥款75萬元給予鄧王周廖成利律師行管理的「學民思潮法律援助基金」，以作日後支援所有學民思潮成員期間參與行動後所面臨官司、審訊和檢控所須律師費用。

中pt

所以呢度有D問題

等於咁樣照譯英文，鬼佬會係唔明

不過想知のに係唔係可以咁用

同埋死人係唔係用いる

喂大佬 又冇證據又唔準人問點解 好難信你講嘅係真事喎

好喇我就當你講嘅野係真嘅 咁又關周庭咩事呢 好明顯係電視台安排失當啦 唔通係周庭知道有位「平民」接受訪問之後走去叫電視台換人咩

同埋民主女神關大台咩事利申日文好廢 係咪周庭有講過佢有召集民眾參與抗爭或者類似嘅說話我miss咗 係嘅話 講句唔好意思先

我同意唔應該做神嘅 因為咁會令到成個文宣活動失焦 但目前嚟講都唔覺得日媒對周庭嘅關注度凌駕於整個反送中活動之上 我諗大部份人都只會當佢係發言人 而唔係活動主導者或者大台 所謂民主女神 本質上同街市賣菜阿姐嗰句「靚仔」都冇乜分別

同埋周庭到目前為止講過嘅嘢我都覺得冇乜問題 我又唔介意俾周庭代表我同日本傳媒解釋香港真實情況嘅 當然你可能會有其他諗法 覺得周庭講得唔夠好 咁你當然可以選擇親自同日本傳媒做翻啲補充或者係更正 但問題係 人哋會唔會睬你先

明白「冇大台 民眾自發」係好重要 但係亦唔需要因此而抗拒周庭 我哋需要嘅係號召力 影響力 令更多人知道事實真相 呢一點周庭做到 並且做得好過大部份人 咁點解唔可以繼續呢 再唔係嘅 叫周庭下次強調香港人冇大台大家都係自發走出嚟囉 我又諗唔到佢有咩理由會拒絕

當然啦 如果日本電視台肯用多啲唔同香港人嘅聲音絕對係一件好事 但件事係咪可行呢 同埋出到嚟個效果係咪一定好啲？我又覺得未必

庭b好波

你追下post先衝出嚟啦

個光環日媒屈俾佢

清醒

依啲嘢你估自認會有media理？